2019 dse retaker combined cert一問

而家讀間bu基礎文憑，收到offer下年升asso，不過為左張cert好睇d走去retake 中文，想問combined cert係咪要申請?

利申無報jupas

唔打算報jupas就咪搞咁多嘢啦
嫌錢多不如捐俾人

combined cert基本上係報入學嘅時侯填資料填兩年咁解啫，做咩諗得咁複雜呢